今日係連登911

機場會唔會有慶祝活動

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

今日仲係七月十四

唔係連登911
係你自己嘅911

留意你聚腳係創意台

你個嘢壞咗

會唔會有992~993既朋友

雷霆881

弱智兒童的課程

在這六個學習範圍下包括十二個科目：

(1) 語文科
(2) 數學科
(3) 電腦科
(4) 自理科
(5) 常識科
(6) 感知肌能科
(7) 體育科
(8) 音樂科
(9) 美勞科
(10) 家政科
(11) 設計與科技科
(12) 獨立生活技能科

笑撚死

Hku master 出嚟啦屌你老母